【事務所承認】BIGBANG成員T.O.P吸食大麻助查 警方擬將案件送檢

韓國天團BIGBANG嘅29歲成員T.O.P於今年2月入伍，現時正喺軍隊服役中，預計明年退伍。

不過今日韓國電視台Channel A就報道早前T.O.P曾接受警方調查，根據報道所指警方檢驗T.O.P嘅毛髮就發現對大麻呈陽性反應，推斷去年10月時曾吸食大麻，應係入伍前嘅事，至於T.O.P係唔係慣性吸食大麻就仍未確定。

警方就表示T.O.P有可能因涉嫌違反毒品條例而被起訴，而T.O.P所屬嘅YG事務所隨後回應，承認T.O.P因涉吸食大麻而接受警方調查一事，表示：「首先真心地向大家道歉，公司向當事人確認之後，T.O.P入伍前，因涉吸食大麻而接受調查，T.O.P誠實地接受調查，調查期間承認大部分指控，正深切反省中。」

而警方最近就T.O.P違反大麻類管理法嘅嫌疑，向檢察方提出起訴建議。

【事務所承認】BIGBANG成員T.O.P吸食大麻助查 警方擬將案件送檢